會員 岳不群 麻煩你入一入嚟

傻閪 出返去啦屌你老母 叫你入就入 你果然係狗嚟

蚑那五毛狗

果條柒頭成日想搏出位好煩

垃圾岳不群，要扮五毛上位
最柒就係呢種，扮五毛自願維穩，冇錢收去做狗

一負皮咪隻傻狗囉